全幢大廈無電

朝早到依家都無電 摸黑食麵呀？

就黎情人節，可以燭光晚餐

涼都沖唔到 臭住咁同佢食咩

召喚區議員

你唔記得開電制

我都想唔記得